Question 1.how to integrate css file in html file?
 Answer-b) using <link> tag
 

Question 2. How do you make a new paragraph in HTML?
Answer-b) using p tag


Question 3. Div tag is a inline-block element?
Answer-b) false


Question 4. Span is an inline-block element?
Answer-b) false


Question 5. Question 5. What is the output of following code?(1 mark)
function ValueOfC(){
Var y = 10;
Var c = y ** y console.log(c);
Return c; }
ValueOfC() // â€”-->

Answer-c) 10000000000


Q8 : given an array
var users = [
{firstName : "Susan", lastName: "Steward"},
{firstName : "Daniel", lastName: "Longbottom"},
{firstName : "Jacob", lastName: "Black"}
];
outputarray = ["Susan Steward", "Daniel Longbottom", "Jacob Black"]

Answer-c)map function


Q10: what will be the value of arr? var arr = [1,2,3,4,5].filter(func)
function func(v){ return false;
}

Answer-C)[]


Q11: what is the key difference between these two properties?Choose appropriate option.
 Display : none and visibility:hidden
 
Answer-B)display : none removes the element from the dom
while visibility : hidden just hides the element.


Q12: what will be the output of following code? var a = 1;
var b = 0;
while (a <= 3)
{
a++;
b += a * 2;
console.log(b); }

Answer-A)4 10 18


Q13: at the end of both operations what will be the value of arr? (2 marks)
 Var arr= [1,2,3,4]
 arr.unshift(100)
 arr.shift()

Answer-A) [1,2,3,4]
